換車選擇

好on 9,ae110算

STEPWGN

佢隻尾門其實會唔會好唔方便？ 睇黎都走唔甩係呢d 家庭車

唔想要7人車又想大架小小
ae110就岩晒
車價平，1500cc牌費平，油錢平
維修保養容易又無野壞
4門尚算闊落，尾箱空間又夠
慳番落黎10幾萬夠小朋友學興趣班
第時個仔彈琴／游水勁食勁多女多謝你都黎唔切

買8-10年Audi就唔係貼2萬啦

絕對明白ae110無敵既地位
但奈何真係頂唔順佢個外觀

望過下28car /fb 都有呢個價位既a4,即刻多數係伏底

成日吹AE110個啲肯撚定唔會買

你唔怕得閒因為啲on9 sensor 痴痴地線放低2日係車房其實可以既 不過揸慣日本車應該頂唔順

當你8萬蚊買到部a5
你計過整車整幾錢未
你揸新年份h車同舊年份audi完全係兩回事
油錢越黎越升，牌費分分鐘過兩年又加

ae110真係最佳選擇

我連埋我屋企2部ae110

有圖有真相

買車一萬
比多舊錢中意改到咩樣都得啦

每年貼兩萬就差唔多

真係會咁誇張？ 因為我自己就揸ford既，都5年幾，touchwood到而家都冇出現有問題要去車房

今晚影會員名加車相

師兄揸咩車

我見過揸揸下壞左水pump sensor 跟住停撚左水箱俾水散熱 然後就過熱 然後就叫拖車了

Btw 你架Ford 係1手？ 幾年車？

0手 16年淨係換補品

揸左2年f150都完全冇問題 身邊d人就成日話易壞

有冇咁嚴重

即刻上網睇過都唔係差得好遠

為左個brand買二手adui真係唔好
空間大多數都係日本車好
一係就VW個部touran 同sharan

都係揸雙田 不過太多連登仔吹捧ae110 吹到有啲頂唔順 唔係話揸110有問題 但係可唔可以吹撚到咁癲車台有人問換咩車就110 除咗你真係用家肯定好撚多假膠
啲撚樣揸mazda 3 cx-30就係咁水人買110 睇到好撚煩

J撚死人
架野大唔大食架

咁自己打理跟開其實咩車都唔多怕

13liters 100km

原意係
一黎點都要開始年年驗車，咁所以目標都為買d 舊年份既車
牌子就唔一定係追audi既。不過想高間性能都可以提升下，所以先碌下R周車

咁平車裏面，不嬲雙田就特別屈
ae110真係各方面都符合佢地獄腳車王既稱號
引擎波箱又耐用，10萬公里換條帶之外無野整
所以二手ae110通常無伏

1萬蚊樓下既車可能得echo/h車某啲款可以鬥下

幾萬就真上六代GTI
但轉R洲車好易聖誕樹 所以要忍得
唔會好似日本車咁 有響先搞

10萬budget 就買10架110

屌見到依啲真係睇撚到炆 佢地真係覺得自己好撚風趣

咁點解唔推121 又新啲 又多啲盤

頭兩年通常冇事，第3年係好神奇，有咩事通常響第3年出事

認真有小朋友就唔好諗歐洲車，渣渣下跪低好撚麻煩

年份又話要舊少少 咁佢隻尾門關咩事？

樓主諗得 Audi 應該想要option ，Serena 應該岩佢

真 科技野係Audi行得快 但整起黎頭都大

Jazz偷位偷得好盡，你要大啲內籠嘅話A4唔大得幾多

同埋Jazz你都驚驗車，但係買A4

狂用，常用

巴打似乎有經驗

純粹因為呢隻唔係上揭，係掩門，同平時d 車有d 分別先咁問姐

唔係驚驗車，係竟然點都要驗車既話，不如乘機換部R周車試下，audi / a4 只係例子，睇下會唔會有好建議姐

得8萬左右又何來買到掩尾門Stepwgn呢？ 舊款stepwgn尾門同普通7人車一樣 係新款先有掩門 同埋新款尾門係同時可以上揭同左右掩開...

sorry唔識野，岩岩google見到係掩先咁問

你架Jazz自己揸去驗都得
十年Audi就...

同埋2015車係2022年續牌先要驗

有小朋友買電門MPV方便好多，7人車唔一定要坐7個，最尾果兩個位可以擺野

買到Noah 70系尾期款

Tesla model3

錢就我慳 女就佢食